大家記得做好功課準備好星期一番學

番工既又要一早逼地鐵啦

不了
我怕剛落波趕返學好多人，
星期日返定去先